疑似藍屍扮黑警手持行山杖同木棍 恐嚇記者？

【15/12 沙田和你shop】

新城市廣場發現數名形跡可疑的男子，當中有人手持武器，包括行山杖、木棍等，有市民質疑為便衣警察。記者尾隨追問，幾名男子便揮動武器並指向記者，最後登上的士離開。

#非法藏有攻擊性武器

攝：鄧家烜

認真，有冇人知佢地咩人？論枝棍 身形 長髮 又唔似便衣狗，更加唔係自己手足，但可以肯定係中坑黎，各位小心唔知佢地有咩企圖，可能係藍屍假扮示威者刻意向記者同平民攻擊，用黎抺黑醜化抗爭者！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

恐嚇記者一定唔係同路人！！！佢地一定係想假扮示威者行平民攻擊 偽旗行動

白色長頭髮個阿伯
好似近排 地鐵事件 一班藍c見過類似咁嘅髮型

So they're helping chase the customers away?

肯撚定係狗, 鄧小強主意

口罩男女港鐵站撐警 《壹週刊》記者採訪遭推撞毀器材 兩人被捕

個長毛 會唔會同一個人？

似

好大陣狗除

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

起咗之前條金毛底
其他人嘅身份就會更易起到

唔係好撚威嘅咩? 咪撚跟?

無法得知係 黑警定黑社會。
真係痴線